前線既人唔該入黎！！！點樣撤退？

有一點想提
前線如果突然去圍某地區警署
之後出嚟嘅人（後排）有好多其實都係當區嘅街坊
街坊絕對可以散得好快（唔係講笑，保安亦唔會比防暴入去）
前線一直想後排走先
所以唔走住
但後排係怕一走你地就被包圍
因為後排可以極速化整為零入各屋苑
絕對可以數分鐘內消失晒（如果近屋苑）

戰術或前線既人請思考一下遇到這種情況時的撤退方法

推

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳